聖石小子完勝妖尾

而家爛到唔想睇
殛克真係好撚

型

成套得一幕可以講

睇過一陣某幾十話
佢d人係唔係無hp設定
個個俾人打到訓都一定起得返身反擊贏

聖石雖然皇道 但都叫有些少背景特色 故事單元相扣 角色關聯感人 世界觀有趣味
妖尾就完全行海賊王風格 走無限月讀路線 睇多兩集都悶

一幕已經夠

岩呀，越寫越爛，角色又多光環又誇張
賣肉仲多過劇情

利申屌住睇

都唔係得一幕好睇既

友情之銀

姆吉卡鑄劍

殛克無雙+打魔導王

兩個老豆隻抽

龍人同火佬啲劇情都幾正

第一次睇好震撼

佢之前仲讚呢個死人好勁

點之係佢自己

凱爾.角萊利
初時主角仲懷疑佢係某奸角Boss 但其實只是撞名
係主角比群毆個陣突然好撚型咁出場
最後冧樓幫仔擋石個度 細個睇好撚sad

每年起碼翻睇一次

agger

雷娜

講起又要睇喇

山係石頭海係水
你呀媽係女人

殛克

打鬥真係麻麻
但至少劇情有諗過度定
唔係見步行步已經抵讚

妖尾大部分敵人都無特色
睇完會好快唔記得

哩幕堅感動

席巴冇人記得

守護女神50年 最後死個陣見返

聖石堅好睇 再望望依家妖尾

成日覺得
聖石求其一幕都秒殺妖尾

咁都遇到你柒巴

一般漫畫家只可以畫到一部佳作

邊度有得睇？

3773

妖尾基本上都係同one piece一樣呃錢先繼續出，不停loop唔同單元新敵人，舊敵人又有機會變戰友呢種模式，唔似聖石真係有plan過劇情同點完結

殛克果度真係睇到好心痛

本身仲以為佢會同主角爭囡爭到最後

聖石個人物都好鮮明
妖尾我連邊個打邊個都分唔清
但係妖尾紅過聖石

其實好多幕都好睇 係個一幕破壞力太大姐

除左女角真係諗唔到賣點

比人玩左50年
打到死下死下,聖石散左,女神無左,國家亡左,戰友死左,咩都無曬
實力第1,但時機唔岩,就咁白白浪費50年時間

有時會諗如果席巴冇死 莉莎會選擇邊個
一個係一見鐘情 一個有經歷

妖尾除咗拋胸仲淨低啲乜

yes

淨低"我們是妖精的尾巴"

邊度有得睇返日文動畫

老啦，保自己都難啦

第一代對第二代真係好熱血
btw 先睇妖尾 再睇rave 發覺妖尾真係

殛克
妖尾而家唔知似啲咩

完全係 不過妖尾都就收皮了